\beginsong{Niebotyczne Niebowstąpienie}[by={Strachy na Lachy}, sr={Piekło}]
  \beginverse*
  Intro: \[D]\[C]\[e]\[\quad]\[a]\[e]\[C]\[D]\[\quad]\[a]\[e]\[G]\[D]
  \endverse

  \beginverse*
  \[a]Wysyłam \[e]S.O.S., \[C]prosto \[D]do twej stacji
  \[a]Rzucam \[e]ci do stóp \[G]akt ka\[D]pitulacji
  \[a]Znowu roz\[e]lejesz wosk
  \[C]Wyjdzie zło\[D]wroga wróżba
  \[a]Na roz\[e]staju dróg
  \[G]W wiecznych po\[D]dróżach
  \endverse

  \beginverse*
  Bridge: \[a]\[C]\[D]\[\quad]\[a]\[G]\[D]
  \endverse

  \beginverse*
  \[a]Zało\[e]żyłaś dziś \[C]najpięk\[D]niejszą suknię
  \[a]To nie \[e]dla mnie, wiem
  \[G]Spóźniłem \[D]się okrutnie
  \[a]Kiedy przyjdzie \[e]zniknąć nam
  \[C]W bezgwiezdnym \[D]bezkresie
  \[a]Słonce nie \[e]wzejdzie już
  \[G]A mgła się \[D]nie uniesie
  \endverse

  \beginchorus
  \lrep \[e]I nawet, nawet \[D]jeśli
  \[C]Ktoś tu nie ma \[e]racji
  Wyraźnie słyszę \[D]sygnał pi\[C]rackiej radio\[e]stacji
  Wysyłam S.O.\[D]S. z serca \[C]mego sate\[e]lity
  Wolno tli się mój pa\[D]pieros
  Twój \[C]drink jest \echo{niedo\[e]pity} \rrep \rep 2
  \endchorus

  \beginverse*
  Bridge: \[a]\[e]\[C]\[D]\[\quad]\[a]\[e]\[G]\[D]
  \endverse

  \beginverse*
  \[a]Ściąg\[e]nąłem dziś \[C]ostatnią \[D]moja maskę
  \[a]I nie do\[e]tykam cię \[G]tak jak za\[D]pałka draskę
  \[a]Słonce \[e]zaszło już
  \[C]Gasząc \[D]nasze cienie
  \[a]Szorstko od\[e]pływa w dal
  \[G]Niebotyczne \[D]niebowstąpienie
  \endverse

  \beginchorus
  \lrep \[e]I nawet, nawet \[D]jeśli
  \[C]Ktoś tu nie ma \[e]racji
  Wyraźnie słyszę \[D]sygnał pi\[C]rackiej radio\[e]stacji
  Wysyłam S.O.\[D]S. z serca \[C]mego sate\[e]lity
  Wolno tli się mój pa\[D]pieros
  Twój \[C]drink jest \echo{niedo\[e]pity} \rrep \rep 2
  \endchorus
\endsong